#
 
งาน
วิจัย
ใช้
ผิวหนัง
มนุษย์
ทัช
แพ
ด
ควบคุม
อุปกรณ์
ลักษณะ
สาย
รัด
ข้อมือ
SkinTrack
 
#
นักวิจัย
มหาวิทยาลัย
คาร์เนกีเมล
ลอน
เผย
งาน
วิจัย
ใช้
ผิวหนัง
โดยรอบ
อุปกรณ์
ลักษณะ
สาย
รัด
ข้อมือ
สมาร์ท
วอ
ช
ทัช
แพ
ด
อุปกรณ์
ประกอบ
สอง
หลัก
อิ
เล็ก
โทร
ด
สี่
คู่
ฝัง
สาย
รัด
ข้อมือ
จับ
สัญญาณ
วงแหวน
ใต้
อุปกรณ์
แปลง
ตำแหน่ง
นิ้ว
ตำแหน่ง
บน
แกน
แปลง
เคลื่อนไหว
นิ้ว
คำสั่ง
สั่ง
ที
ลองดู
คลิป
นำเสนอ
งาน
วิจัย
ท้าย
ข่าว
ที่มา
Future
 
Interfaces
 
Group
 
SkinTrack
 
SkinTrack
 
X
 
Y
 
TechRadar
 

